其實一般家庭都真係幾少用到1000mb寬頻

岩岩裝左1000mb家居寬頻,

因為人性貪心 ，見同100mb同500mb差唔太遠就裝左1000mb，去買router就發現...要用足1000mb/有番咁上下頻寬既都幾貴(本身預計好垃圾咁吊米算數 )

用又用唔足，屋企又唔打機唔睇4k，暫時放wifi for 手機上網only, 起左條寬馬路，但又無跑車又無車手，都幾on9

自膠10打

直接插條lan線落電腦咪用盡咯，download upload個速度差好遠，唔少人工作要不斷download upload影片或者gb級個file咪要用

Steam down game 4-50mb/s
之前down apex 80-90mb/s

最尾用左ac58u